同唔同意再搞一次大遊行

我知道大家覺得哂氣黑警一定唔批

唔批係另一回事
而家大家有點散
穩定 團結軍心
回歸初心是重中之中

經歷中大一戰
我地反思既野好多
但勇武bb不要內耗

我地要明確目標再一次同市民講

勇武和理手足目標相同
貫徹如一

我會自推十次
冇人認同就沉底

謝謝

搞肯定好過唔搞架

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

識玩嘅一定係和理非遊行
等林鄭同班仆街官員知無論發生幾多暴力衝突同大型堵路 民意仍然喺我哋呢邊
和理非勇武互不分割

搞大遊行為咩？搏拉？

呢個星期已經證明左各地開花先係王道。

為左話比條柒婆同所有人知
冇人會搳

可唔可以開花保護文宣組？

遊行係半年後既今日已經無用
聚唔到人
集體預約被捕
仲有人講和理非遊行 唔好玩啦 唔批不反你幾和理非都照拉
民意一早有 唔洗再遊行

任何活動都支持

港豬真係冇得救，好鍾意好鍾意拎光環
一齊嗌口號，救護車嚟左，

一齊摩西粉紅海，然後陶醉

我同意開花有用
但抗爭沒有皇道
也不應太迷戀開花
只有條條大路通羅馬

我係想凝聚返手足
如果冇咩人認同就沉底

要民陣大吹雞
顯示我地並冇任何割席

唔係我地話事

人地做3樣野
1. 龍頭用狗咬人
2. 停鐵停巴士
3. 出老黑

呢3樣都無得攪

有和理非同事、朋友都希望有大遊行
可以以身體力行出一分力

盡量唔好再港島
太難走

借個位
我城手足校友同我一齊入黎追擊郭位！！！！！

我唔認同
更唔應該教條主義覺得和理非行為冇用
救護車讓路呢啲基本野已經冇人再拎黎打飛機
拎黎分化弱左啲喎

但點解決警濫捕先
到時又會有大量手足被拉被打喎

pish

又要睇200萬人？
5個月啦
封鳩你黨鐵 防暴速龍亂打人 再狂射tg 全民大逃走
完

我都好想再百萬人遊行
但而家真係無可能
先唔講黨鐵封站
睇返20/10
班狗一開始就係起點部署
你一開始行就放tg
根本完全行唔到

這是事實

區選為主題？

現在已經係戰爭狀態

遊行無用

聽日咪有遊行集會囉、有不反

好多人怕危險唔出黎，係咪就等於佢地割？

想但黑警唔俾

王道？你拎到d 咩？每晚幾十個手足被捕？王在邊？睇過？

攪，點解唔攪，星期一過到條法案，星期日咪攪番次「感謝美國大遊行」囉。

遊行唔會批不反對, 直接全部非法集結

唔同意
而家已經無和平遊行

再嚟多次九龍大遊行

大遊行無手足比人拉?

其實有好多和理非喺呢個禮拜係參與唔到場運動

返中大搞？

有活動一定好ga

其實如果各區平日都和你lunch出曬嚟飯後散步，一定好過大遊行，不過依家四五區都唔算多人

好多和理非真係淨識叫口號，特別係中年/銀髮，佢地嘅發聲都好重要

有撚用咩

18區商場集會有同樣效果

我諗路線應該係需要考慮
佢唔批大遊行
其實係咪大遊行真係make到好大noise？
如果成效真係好大既話
更加應該諗諗點先搞得成
唔係話驚濫捕而放棄
開放討論

認同

朝早開花作用係攬炒經濟而且係幾成功

但同意要俾全世界睇到民意係冇逆轉

狗唔批係另一件事

基本上塞路塞鐵之後 遊行唔會多過50 萬人 。 因為民意已消耗哂

如果要拎到不反，我覺得應該要停晒所有開花，勇武要休息一排 ，聲明勇武抗爭會先暫停，讓出俾和理非搞遊行～

已經唔係民意同唔同意搞
係黑警同唔同意搞
唔係不唔不反 定使唔使理佢張反對通知書
係佢唔會俾你聚集到人

可以各院校內部舉辦悼念手足抗警暴集會。(手足撤退之後)
岩岩個消防救護集會警察都批，唔係完全唔得.
因為堵路，好多自己友想撐都出唔到黎。
係時候集下氣。

但係最快都要下星期六先搞到
下星期都無人知到會發展成點

上幾次
10分鐘就取消左個遊行啦

每次咁講 就再有不少手足被捕

九龍搞
或者搞3/4個區一齊
無不反都可以去第二區

上幾次遊行/集會
10分鐘就取消左個遊行啦
未開始就已經拉人
拉哂早到/準時嘅人
銅鑼灣人權法遊行未開始就TG輪椅人士 記唔記得

好多和理非睇「不反」做人

而家搞大遊行係示弱
你估升級得咁勁
大家真係唔驚？

兒家真係小左

On9 送頭
次次開完花一排搞大遊行
比人拉一堆
又開始無乜人記得開花係真春袋
之後運動又開始冷卻

大遊行有撚用咩

如果佢咁驚你聚到人，咁更加要搞啦

平日搞

無不反一定唔再搞

拉

叫民陣吹大雞

仲遊行

大遊行？
天真 幼稚

今日已經有啦

推到民陣見到

上幾次唔係集會？ 而且佢地次次挑釁都成功

真，好多都驚到咩咁
和理非遊行其實算係俾呢班人聚下氣，不過風險都愈嚟愈大

Push

開花遊行一齊做唔沖突

同意
經歷左咁多 大家都想再黎二百萬人遊行
但無不反 一黎就重狗 真係好難搞

如果覺得有用

但覺得因為擔心黑警同安全而否定其有用性

咁係咪即係中左黑警計
和理非亦可以諗諗 在絕對安全下
所謂既大遊行
係咪可以make到noise
為抗爭帶來正面影響

係既話
咁就要諗諗計點先可以批
而唔係一句話邊撚到批呀哂氣

開放討論
傾傾

同意
唔係一陣又話我地暴力 和平你唔俾咋

同意

一定要割大規模不割席遊行

呢啲先係兒登想要

開始5分鐘後宣布腰斬

停曬交通 大圍補

喪打9拉 和理非都打到仆街

仲黎？？？

拉
停 待完成區議會選舉

屌，對家想人割席，如果做到一次百萬遊行即係大大巴車落對家，明唔明呀？？？？？

*捕

一邊和理 其他地方勇我就得 唔好一齊又和又勇

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

？？？？？？以為和理非就完全垃圾？？？？

Bye

同感

水人去死 討論都唔洗啦 on9仔

民意一早有 唔洗遊行 真係戇鳩
依家政府就係打緊民意牌
成個星期 和理非都參與唔到
一直無人出 得返勇武開花
政府大條道理話民意逆轉
而無人出 長期落就真係byebye

Join

冇可能再有遊行出現
太危險

有散咩，只係有班年紀大真係身體上支持唔倒咁大壓力要小休下

港共越止越亂，藍畜就算唔變黃都會愈嚟愈唔撑港共，你知佢哋係真自私精，無著數鬼撑啦

屌你老母，俾人拉個陣你係咪人出嚟幫手先？
差佬出嚟拉人，你即時縮返份你老母西到啊！
仆街死左膠！

不割席大遊行真係好撚重要
遊行重要性唔會因為會俾黑警瘋狂打壓而改變

反二噁英大遊行！

唔會比你和理非好耐喇巴打

其實好多集會都批，特別係遮打果邊
如果夠多人，即時變咗塞爆成個區，人群有流動就好易變做遊行

上個月支持美國個民主法案個集會都有不反，都有十幾萬人，如果行埋去第區咪變相自動變遊行mode

你大巴車落佢到有咩用？根本盲嘅都知宜家民意點啦戇鳩，洗撚用遊行黎證明

真心

大家唔好迷戀一種戰術

再強既

對家好快適應

就好似打拳咁

絕招係強
但出得多
對家都識反擊
出其不意
先係我地最強殺著

希望大家緊記
切勿教條主義
和勇一家

開放討論

就係要話畀全世畀知
蓆 依然完整無缺

咁一係幫手打好區選

你地夠人出乜都得 唔洗講經

你真係on9唔係扮 上面條友就屌緊你地鍾意攞光環 你仲話搞多次攞光環

怕大遊行有冇不反都鳩捉

搞一次遊行！
中大出發
唔驚未開波比狗咬！

又預約被捕?

拉
用途係咩？
容易導致嘅結果係咩？

第二題 929 答咗你

同埋其實對家發緊總攻打區選去拎中立票，你就睇唔到唔知道唔理

可以

申請失敗後即放tg我知我明

咁既然大家係想有大遊行，
一係一至五前線發揮
約定星期六或日係真和理非大遊行
仿效返818全和平式

我知好膠、啲狗實放tg嘛
但問題係而家完全冇人願意申請

可唔可以由銀髮族申請？
或者申請名稱未必係用查警暴

有問題就解決，而唔係對家限你你就唔做
然後個個發悔氣講話批唔批都tg
然後又話民意冇用，又要話200萬人唔聽
唔係200萬人反對 送中都過咗啦
咩都試下啦 好嘛

可以，但要有不反對同真和理非遊行

唔係五大訴求～ 應該要再聚焦集氣，指向番五大訴求 缺一不可
而且張建宗話明冇武力抗爭，就一定區選，佢應該估死你地一定繼續開花，如果區選前見唔到民意逆轉，就可以話暴力除消區選，跟住就任佢吹民意要止暴制亂，跟住繼續人民鬥人民～ 我覺得

勇武唔想休息一下？

停勇武一星期直至區選？
得返一個星期

推

港島遊行=未行到金鐘, 喺灣仔已經出tg
九龍遊行=尖沙咀起行唔夠半個鐘射水炮

最重要係對上幾次遊行都數唔到人數
連呢個最主要嘅目的都達成唔到

最後就係次次有過百和理非被無理拘捕

因為示意不割席唔係攞光環。。。。送頂光環帽俾我都無用
另外，對家文宣總攻擊搶緊區選票，想打個啲一係就打到佢選唔到，而家俾佢選又唔文宣反攻係想點？？？？

係大學做集合點ok?

開花咪籍口唔批不反

搞得到先算，未開始都放tg，邊聚到人

仲點可能有和理非遊行，瞓咗幾耐

覺得有用咪做 有乜好爭論

想知有冇人會割搞民調唔係仲易咩

搞啊

唔認同
如果你自己需要和平遊行先出嚟
無人幫到你
到時記得同啲狗握手話自己係好市民

好處：大量和理非出黎覆核民意
壞：狗唔批，到時出黎會大圍捕

唔好住 搞得黎撞區選
一陣腰斬區選仲sad
區選成績表先重要
只要反對派贏得多席就係不割蓆既證明

拉票係政棍要做嘅野，唔係搵市民去俾人拉喎？
次次10分鍾開始拉飽山tg！你地好撚搞笑
區選從來都唔撚係五大訴求之一
投票只不過係公民責任

想預約被捕？
又想俾黑狗趁人少射tg+拉人？

一定冇人出，未開始就話你非法集結
Btw都唔會批不反

咁你諗咗點搞得成先開post

冇用,上面都有人講左
交通，濫捕，反對通告書
呢3樣係會令人數大大減少
真係要搞既話，寧願中環咁食飯出黎會仲好

有不反又唔係行港島就Ok
但都預左黑警9拉同一開波就TG

推
掛撚住互屌冇晒行動po

宜家搞遊行除咗係話顯示冇割蓆
仲有係凝聚力 團結大家

呢段時間 好多和理非都有無力感
唔知做咩好 同勇武距離感大咗

遊行可以令大家參與 凝聚大家
令大家知道我哋係同路人

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

和你shop先啦 引返啲人出黎先 遊行真係好多係驚左

仲有交通問題

唔係唔想搞 係搞唔到
首先遊行佢一定唔批
要批都係批集會
然後你集會太多人就話你佔路要驅散
最重要係黨鐵會配合封站
你唔保證安全好多真和理非係唔敢出
唔係唔想搞 而係真係搞唔到呀大佬

同意 有用

真

區選關五大訴求乜事呀？
屌你老母死左膠！死泛民！咪撚再食人血饅頭啦

十八區同一時間遊行就可以，一定要人行路一個鐘路程內都返到自己屋企，咁就可以考慮下。否則，唔搞好過搞

甴大大

首先你搞返清楚遊行對極權政府嘅作用

封晒地鐵同巴士出唔到嚟，到時得十幾廿萬盞打擊士氣

甴細細

咁一係唔好俾區選進行到，唔阻區選就幫手文宣
另外，你啲口吻好似五毛，區選唔係五大訴求等於區選唔使理？？？？投票係公民責任等於唔使文宣？？？？同埋我係講不割席遊行，唔係區選遊行

幾時都同意大遊行

我驚好似112咁

批唔批只係其中一個因素

封站/速龍快速落地捉人 根本聚唔到人 點解決

可行性啊清

有風險個d唔好出，應該大多數和理非唔擔心會有被捕風險，冇人同黑警衝突，佢地應該冇機會發爛

遊行只為睇多次200 萬
無咩意思
雖然 有好過無

唔搞 星期一繼續塞好過

搞囉
反正呢幾日又靜左

on9一係就打到佢無得選，俾佢選又唔撚理完全無邏輯

內戰階段仲大遊行
多謝提供笑話

差佬唔批
月頭咪試過一鑊
維園
流水去遮打
一出維園即開波
果日喺灣仔俾水炮車追住黎射

make 到既noise 咪就係靠濫捕 警暴
之後大家狂post ig 好嬲囉
成效真係諗唔到有幾大

遊行有用？so far最見效嘅係過去5日嘅黎明行動同中環和你lunch

大你老母咩 仲大

我住狗屋樓上，冇出過黎抗爭，但呢排成日都肚屙。我想抗議下又唔知可以點做

數人數都已經唔係重點，重點係俾各理非參與返，發到聲，俾林鄭同全港/外媒知大把市民未撚割仲好團結

不過重點係 好多和理非無跟得咁貼，要聚佢地就要靠文宣定好曬時間地點，啲狗就會部署好曬

不了

點解參與唔到？
和理非可以用另一啲方法參與㗎，整文宣，share文宣，喺twitter like 同rt，甚至乎整連儂，開花嗰陣做街坊哨幫手足報料，課金俾星火，612，俾前線手足買物資㗎
再唔係嘅咪轉職囉，唔駛限死自己做一樣野㗎嘛

佢唔批就唔搞？出左黎就驚比人大圍捕？
宜家平日落街都會比拉啦 仲要驚？
一定要和勇串插咁搞 柒婆先無得spin 又證明到我地不割席

問題係一定有勇武出黎，無得無和理非

又話各有各做，依家遊行都唔畀

出都出唔到嚟
點遊行

有不反對先算啦

唔認同

咪撚on9啦 預約被捕？

早兩個禮拜, 維園集會
步行去中環摺紙鶴
結果中途已經TG
拎左不反既紙鶴活動開始左15分鐘就話要15分鐘內解散

不如你教我點和理非遊行

如果想喺港島集體送頭嘅話就搞啦

一直等緊，俾更多人知仲有好多人支持！

點解講到開花唔會比人拉咁嘅

覺得有用就做，就去，個個人都有獨立思考，只有自己代表到自己。

就係你呢啲放負撚
不分和勇
但係又唔撚比和理非做佢嘅嘢
勇武前線做足一個月30日好冇？

諗極都唔明，
每個禮拜比一日和理非好撚屈就？
唔通佢地每日和你塞下被罷工就等收成？

你話送頭，講真咩都冇做送咩頭
拉咗都告唔入 又冇gear
告乜？就好似到而家仲有不反集會咁
大家有共識係和平進行 亦成功

當然當中有好多細節應對
咪溝通囉 好過你啲散播失敗撚喺度放負

搞大和你lunch好點

反政府狂放TG應該聚到人
身邊啲港豬聽到二噁英面都青

除非有不反
但冇乜可能

咪係囉 和理非就係會識縮返老母西到，所以拉唔到， 就算拉到都冇得告。

同意
推爆佢

集會比較好

召喚民陣
和理非buff

可以試下集會，遊行太高風險

五毛你老母，你班死左膠！
咪撚成日將區選拉埋嚟講啦，由頭到尾大家目標一致，係五大訴求，其他嘢你可唔追求，但唔好搵香港人嚟做condom！
遊乜柒行，你無落過去，都睇下直播先啦仆街，根本出唔撚到去，根本10分鐘就出tg，根本10分鐘就開拉人！
你班左膠食夠人血饅頭未呀？有無良心

不過唔好又港島攪

今次反二噁英

柒出國際

試下用中立方向申請不反，例如支持區選公平公正

民陣，不反，只有和理非既遊行
幾時先會有

-

王乜尻
開花冇人被拉咩？

要有活動但唔係遊行
呢個moment遊行=送頭
有無人鏈類型嘅活動
第一次人鏈真係士氣大增

唔同意 遊行呢種和平手段 如果成功就唔會搞到今時今日咁啦 而家有禁面法 加上警方一定唔批 變咗只會令大量手足被捕 所有人集中曬一區 變相令嗰區警力多18倍 成效極低

18區開花真係最成功嘅方法 警力少好多 有咩事只係翻上樓上 大大減低被捕風險 已經有好多手足比人拉咗喇 唔可以再係咁 一個都不能少 再搞遊行只不過係去送頭

訓傻左？
可唔可以和平進行係睇黑警唔係睇我地

今時今日仲幻想可以搞得成和平遊行，
會唔會太天真？

港島搞既不了 太難走啦
啲警甴而家就算批咗不反都可以腰斬

唔應該搞 明知係伏點搞 點返屋企？點聚人？和勇一齊定齋和理非？點肯定有一定嘅人數出？ 咁多問題要傾不如開花算 又集齊人等比狗拉

既然數人數唔係重點
和理非搵日各區集會仲好啦
依家大遊行根本比黑警寫好晒劇本
和平遊行>黑警話你非法集會>tg>衝突
斷晒你交通想走都冇得走

你做乜尻
即係你主張乜行動？？你表達到你想點未

呢種唔夠人多，唔得～ 要係 200萬+1 咁～ 再做到。林鄭就仆街

唔同意

唔同意
上次維園已經放題
和理非都唔比你做

不了 各有各做
入商場shopping 派傳單 做文宣
地區工作 清潔 點都好過 自己送上門

遊行如果有用，5個月前已經work 左，5個月後仲迷戀呢個模式？

開花就無拉？

各有各做，無抵觸架

你鍾意啦你鍾意啦 我就唔會出嚟預約被捕㗎啦

張建宗咪賴話冇民意調查囉

又預約被捕 我唔該你睇返每次大遊行嘅被捕人數啦
開花開得咁靚無啦啦話唔凝聚?
黎緊個星期繼續行動已經可以話比政府聽無人會割
無必要再搞個被捕大遊行
就算有不反 佢半個鐘內已經可以取消你再tg
睇返最近果次維園已經係例子之一

ok喎! 好多文宣已被毀

講左好耐，一陣佢哋又屈你係狗

你瞓左五個月？

告唔入？咁你唔撚試下去俾人拉？

和你塞都無用？咁撚大回響講到等收成
你老母西，200萬人遊街都唔班鳩你啦
你今次搞50萬理你？多鳩餘啦你班仆街

真係好撚多左膠政棍

有人明我

Tui

最慘依家黨鐵會關站，淨係靠路面交通真係好難聚到咁多人

其實去返之前塞爆九龍果種都已經夠做

佢自己都知冇人會割 唔好再大遊行

搞到先得格

區選前定區選後攪?

又大遊行 根本就係送頭
黑警理撚得你係咩人 2/11就係好例子

點解要一個人諗
集思廣益啦
而家拋磚姐

可以遊行但只限和理非，勇武手足唔該留返喺自己區等開花 <-- 由9月講到而家，次次都會有人衝出嚟話不分和勇又盛

次次大遊行都係入場前開始瘋狂stop and search，開始之後就run and run，而現場手足未必有足夠覺悟打狗救人，離場又交通不便 (連safe house都未必安全而家)

冇錯分區開花都係會俾狗咬，但起碼分散到部分警力，同埋做到多啲實質嘢

記得唔係勇武手足保護和理非
係和理非手足保護勇武呀

開花果陣，和理非都可以去做街坊哨幫手
唔係乜都無得做

11月2 港島遊行，未開始已經拉人
仲點攪遊行？

唔係唔想搞 係根本搞唔到

遊行開花都要

有光環地輸vs好核突咁贏

溝埋一齊做開花遊行咪得

問題唔係勇武出嚟 而係班狗一定清場
勇武須要出嚟保護和理非

開花咁耐靠咩？ 靠光環咋～ 而我地開花消費既光環係咁多手足條命

叻哥之輩會話你個民調係假嘅

區選主題啦 有位比和理非出黎支持

等政府想停都難

區選結果會反映和理有無同勇武割

搞黎做乜

大遊行？不了
又送頭

我

次次民陣吹雞，就算拎唔到不反都多人好多

開花靠乜柒光環呀？

一定要同黑警 打不還手～ 仲要no year~ 冇信心做到 就唔好落呢場～

區乜柒選，又嚟拉票

好撚痴線

同意
佢要我地非暴力咪又非暴力俾佢睇
睇下到時邊個暴力囉

和理非唔係得遊行架
上星期可以罷工 塞鐵 和你lunch 甚至送物資比大學生
唔好再迷戀大遊行啦 二百萬之後試過好多次唔work

咁佢哋同樣話遊行得30萬人

全力支持

建制串左咁多年 唔洗懲罰佢地？
出賣港人咁多年
24號 投個票 就佢地一大班人無工開
區選可以做其中一個主題

唔好港島

agree

唔係唔想支持呀大佬
次次未開始就封站封路
真係識飛咩
出都已經無路出,都唔敢諗返唔返到屋企
利申:牛

唔值得
咪撚再搞到大量人被拉就係為咗所謂既哂人數
同路人就知無人會割
唔割既方式有更多更多種 自己搵啱既野做
拉

同意 行動唔應該太單一化
就算唔係遊行都應該搵啲其他野黎搞

又來大遊行
搞左幾次大遊行都搞唔成，次次都有一班比人拉
停鐵停巴士鳩拉，未聚到哂人已經打到和理唔敢出
你班友真係好撚執著

有咩用？
佢地擺明暴力架啦
咁又點？
藍絲唔會割佢老母

搞

遊行真係要民陣搞先吹到大雞

有當然比冇好
冇狗既話

岑子杰中刀之後
民陣好似沉咗底咁

應該要勇武要停一停，或者過左區選先再開花

我唔會出，到到今日遊行已經冇咩意義，不過我唔反對你地做

Go go go

ching你係咪曲線
大遊行當然可以振士氣 但現實係政府會用盡方法打壓 要承認香港已經冇集會自由

呢個post啲人仲係半年前咁

啲狗點會比你和理非

唉屌都係果句啦
如果無不反點啊？學似你話齋要俾和理非有野做，有啲和理非無不反唔撚敢出架
再黎有不反，啱啱開始突然中斷/放tg又點啊？到時又係谷班人走，然後就一堆人上旅遊巴，返到屋企屌後排淨係識走

幾撚時先認撚清事實，而家就算再有遊行都唔可能再係和理非嘅活動？
想和理非有野做？落街貼文宣都有可能俾狗咬算唔算和理非啦，算咪叫人做囉
再唔係和理shop lo

遊行根本已經做唔到以前既效果 不反根本唔會再批對上一次遊行喺灣仔完全被包炒 大量和理非走唔到被落單 但任何抗爭方式都支持 但現況的確如此

未開始就拉人
開始行咗就包抄
之後就封交通
11月2，就算集會拎咗不反，都係開始十幾分鐘就要你完，走遲少少就放tg

我不反對開花

但打算之後既抗爭冇可能只靠開花

除左大遊行

仲會唔會有其他可行性？

切勿教條主義呀

拉咩票啊 唔比候選人拉票囉
邊個拉票 拉邊個
主題支持區選公平公正公開 唔可以停
繼續五大訴求

建制出賣港人咁多年 唔洗還？
只係個辦事處無左 就夠？
佢地仲日日白逗緊人工呀

而家建制不知幾想政府停區選
政府都搵緊借口

我覺得一定要勇武配合～ 和理非被打都唔好出手

地區戰效果更好

得罪講句
好多和理非都係淆底撚
見到無不反已經唔去一大班
出到去見到差佬走定先又一班
聚唔到人根本搞唔到大遊行

光復香港

左膠政棍撚，講緊遊唔遊行，同我主張乜行動有關？咪撚拉開話頭啦！
想表達乜，一早咪讓撚左再搞大遊行係你班仆街諗撚住用和理非嚟拉光環拉選票！
食人血饅頭啊仆街！

好多和理非都唔知點幫好

你好似攪錯左d野，係班警察一定發癲

同我推爆佢

但好多和理非真係唔知點幫好。。。。。

其實話我左膠都係咁講 點解政府仲唔肯取消區選
係因為你想做既野 可以係區選到反映出
佢唔會再受住風險而比你地去遊行

次次都係有衝突，一定要打不還手面對黑警

大遊行可以，但勇武手足就避一避風頭，以免預約送頭

港島就不了
9龍新界都仲可以

港島唔批不反，一大班和理非行到灣仔 狗總比狗截比狗趕，又關勇武事

真係左膠 byebye

唔會靠一次遊行就成功，但唔代表遊行無用
另外，好多和理非真係唔知點幫好。。。

鳩行不了

咩都要試下
幫各大學打氣

重搞百萬人大遊行集會？

上次射埋入維園呀！

係佢地見到有人full gear,有人Laser , 就有籍口發癲。

佢肯定知㗎
民調、政府摸底工作一早話咗俾佢知，佢唔係欠資訊，係欠屌，開佢老母花最好

不反
你問下d狗批唔批先啦

咪係，明明係有3/700的香港人做唔到，大家唔好再將應份的事，攞出黎打飛機，我唔想香港變到做到本份的事，係要被人讚

人地話你聽d人割你就去證明無割
我話你無j唔通你拎出黎比我睇咩

大家知無割就得，唔洗證明，keep住穩固軍心就夠。

依加班狗 已經唔理和唔和理非
佢地已經係人都拉 係咪都射tg

屌，你都無撚睇我講野
區選：一係阻佢，唔阻就要打好佢，區選可以係勝利既其中一站
遊行：好多和理非係衝突下唔知點幫忙，而且可以表明不割席之心（要知道政府做乜撚都只係想人割席）

另外，你分得開兩件事未？？

搞乜凰遊行
一多人就難散 想送頭？
到時勇為俾和理非走又唔知拉幾多

呢個都係，大家記得投票
話投票無用乜乜柒柒果D 一定係鬼

要
如果警犬拉人
只會再激化黃色陣營
會將區選情況推向有利於我地的局面

咪撚講到開花和理非唔落得街啦，大把和理非落去
咪撚講到遊行，和理非就一定出到去啦，和理非就一定好安全

拉票都貼地啲啊，唔認真拉票，你贏唔撚到㗎！
泛民左膠加油！

你一味反對，到底表達到你想點未

訓左幾耐呀？思想仲停係6月
而家唔係唔想搞，係搞唔成呀！
搞左幾次目標係百萬人遊行都搞唔成呀

仲有得純和理非？616之後冇出過？

係

打不還手?

你訓左5個月?

一開始 係和理非 勇武 交互推進

勇武唔係機器，一至五會攰架，週六日到和理非大遊行有咩問題，順便俾佢睇下咩叫和勇一家

主題?

依家唔會有不反, 出黎行預左要食煙中彈, 有家室都會考慮下出唔出

其實再有一場幾十萬人嘅遊行就行我地文宣組嘅文宣。講真呢幾日出街聽到嘅野就係一面倒鬧示威者，你冇打過輿論戰你冇做過文宣你唔會明文宣工作嘅困難，你好難去同人去解釋一啲前線做嘅野當你自己都解釋都唔到比自己知。我明白文宣組的付出遠遠不比勇武多，但現時真係需要一場大遊行去拱固君心，再同受影響市民道歉

的確係好多和理非衝突下唔知點幫，可能你身邊全部勇武？
叫人遊行=泛民左膠拉票，試下解釋個邏輯？

咁就等於以後唔搞？

搞唔搞唔係問題, 係點樣搞得成先係問題...........

大家要明白 遊行只係打輿論 喺香港從來冇實際用途

今日我同意遊行嘅意圖係咁

遊唔遊行得成唔係重點

如果成功 show民意

如果反對 就可以話政府一方面譴責暴力 另一方面壓制和平示威

如果批咗不反對 但又中途黑警搞事暴力鎮壓 而我哋無需作出反抗 be water 之後煲大佢嚟搞

雖然呢樣嘢一早已經多次發生 但我哋明知冇用都要keep住做

而精髓在於 平日有暴力衝突+大型堵路 而週末show民意證明我哋同路人永遠不割蓆 真正嘅各有各做

從而打政府黑警嘴巴 唔能夠令佢哋記者會嘅分化成功

幚推

屌你都廢鳩事，留力打字解釋好過
之前幾多次不反集會俾警甴叫停開槍驅散，然後講現場只有少數人
唔留意新聞既人其實唔好亂出黎帶風，無知係會傳染

問得好，黑警打壓所以唔再做？？

呢點需要集思廣益下

唔出勇武

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

其實中環和你lunch都算你係和理非遊行

絕對同意 但啲狗一定唔肯

其實俾黑警打壓係咪就等於唔應該再做？

話事權唔係你到
無必要一齊出去玩音樂椅

同感，黑警打壓唔等於應該唔做

根本搞唔撚到
黑警一定唔批，停鳩埋黨鐵
跟住又係巴士線度搞鳩你
大部份人都唔會敢出黎
人小對家又可以打飛機話
但可以同全世界講香港而家連和平遊行既自由都冇（其實一早講左）

部分同意 我哋應該要有戰爭心態 但未有戰鬥實力 所以仍然要打人數

做出黎嘅效果係越嚟越少人，滿意未？

係呀8/18 好成功，和理非

我都係遊行集會和理非派

我都認和理非目前可以做既野好有限
但如果覺得因為無乜野做就要搞返次大追補遊行
老老柒柒, 我作為和理非一定會盲撐再去, 但結果亦肯定可以預料
又會一車車旅遊巴車走班年輕女示威者入狗屋俾人淫慾48小時

話和理非無文具就算俾人拉左都唔怕果班
記唔記得1102果次遊行一車車女義士俾人當雞咁塔返警署?

越黎越少人緊係唔滿意

搞五區集會我覺得有可能
遊行到依家同預約被捕無分別

因為有人有籍口俾佢發爛～。所以要有不反冇勇武冇gear 打不還手

你肯定laser full gear 果班係自己人?

唔同意 次次遊行都等於預約被捕 一批一批手足被咬

覺得要搞
唔洗理咁多帶風向撚
不嬲都話兄弟爬山

上次老銅sogo重狗, 得班呀叔呀嬸無gear無剩, 遊行未開始就tg啦, 瞓醒未呀..

依家政府同班狗發癲根本就唔撚洗藉口, 過咗幾個月仲講得出啲咩比藉口對家, 成日幻想對面都仲係講道理

agger

你訓左22年？

如果搞
一定要零勇武，白衫，冇口罩，零gear
等popo冇借口強攻，
佢實會有便衣睇住，所以要真和理非。

目的要俾甴近平同外國見到民意冇變。

你係痴線！
咪講撚左區選唔係五大訴求囉！阻乜柒打乜柒！得你班政想先會不停將佢放係第一位！投票係公民責任，人人有責

你下下話區選，同尋日騎劫左中大果3條一模一樣格局

遊行得返10萬人出嚟，係咪代表200萬-10萬，有190萬人割左？？？

分得開咩？分得開你地想用和理非大遊行搶選票？

我都希望有大遊行
再次團結番香港人先
同埋想試民意

預約被捕

瞓咗幾耐？

係咪都係咁撚樣架啦
唔通俾你有一百萬人出黎遊行佢就會做野？
Set多啲roadblock好過啦

我仲記得好多死屍浮屍虐待強姦催淚彈日日係樓下爆，日日都有荒謬至極既消息，但係正正就係咁我先想有行動。。。

如果呢次區選係一次五大訴求既公投，咁區選前搞次大遊行 我覺得有幫助

仲可以做比外國睇
但佢唔批不反對
好難有幾百萬人

負皮左

但有無可能搞8區大遊行

不如你解釋下 有不反情況下，遊行10分鍾，狗要人即時離開、出tg、拉人，咁撚樣嘅情況下點撚樣遊？仲遊乜柒？
貼地啦仆街

唔係唔想搞 係搞唔到
有潛力嘅集會遊行黑警一定唔批不反
就算批嘅
當日黑警都會喺其他位撩交打唔俾你聚人
又或者直接逼你宣布收皮
點和平？有黑警就無可能有和平
民陣都做唔到啦

民陣不能縮

兄弟爬山，各有各做
人鏈又好集會又好乜柒都好，都要比返啲活動和理非參與

暴政下展現堅毅、果敢
勇氣智慧永不滅

你可唔可以講解下點解和理非大遊行=只係為選票？
遊行表達既不割意義，反政府意義，係你眼中係唔存在定係都係等於搶票？
另外，六月到而家既遊行都係為選票？

我覺得係要聲明勇武會休息 讓出俾和理非遊行，咁當然要勇武認同先有得諗，佢地一係和理非裝落場，一係唔好落場，唔好理和理非會被打。

#路障 #手冊 #教學
《緊急：勿再擺警賊設計嘅積木路障》
自上星期起，湧現一批似凳仔美其名為「凱旋門」嘅整整齊齊，排哂隊嘅磚路障，並馬上風熱各區。

原來有故仔，此是警賊利用年輕抗爭者喜歡整齊、浪漫嘅情緒而設計出來，並搵人混入示威者，告訴大家咁樣可以擋狗車（真係笑話，但手足信咗）：
1. 每平方米，示威者要用多2倍嘅磚
2. 示威者用多幾倍精力及時間砌模型，減少對附近嘅裝修
3. 因為整整齊齊，有路可捉，對防暴及速龍推進大開方便之門

據悉，舊嘅不規則亂雜無章之磚陣，警賊好頭痛，每晚好多狗狗扭傷足踝，而且連水砲車也要減低速度，速龍變慢龍！大家要醒下啦，唔好中左反間計！

但現實就係因為控制唔到(黑狗發癲）嘅情況，令到越黎越少人。

記唔記得 616 係沿途一隻黑狗都無㗎？

因為真係有班和理非衝突下真係唔知點幫好，而且係好大班

俾大家休息一下啦，
好倦，日日係咁，好倦
認真休息一下啦
好多香港人都好疲倦了
都係老土果句
休息，是為了要走更長遠的路

咪浪費民力，就算批都只有效廿、卅分鐘，到時老弱又走5到。

記得，但係淆底咪已經輸左。。。唔係咩？

但次次啲狗都發癲，有冇不反都係射咗先算，好難聚到人

贊成，但照時間計 30/11,1/12至可能。

其實有個大家未必鍾意既提議，請戴妖出山，
整一條正宗既「讓愛與和平佔領中環」，一大班學者左膠， 坐定定佔中等人拉。

因為和理非就係靠把口 唔叫口號有咩做到

攪完冇人敢出去，會唔會俾人屈你民意反彈呢

非法集結，堵路，都係犯晒法

呢個唔係淆底，係明知不能成功，亦唔想其他人送頭。

搞！乜都應該搞！大把人想出同肯出

我同意
一時開花一時大遊行一時集會

預左每次都有人被拉

搞唔係唔得 起碼勇武真係有共識先

坐左幾耐？

勇武手足肯休息 黑警都會派鬼做
仲未提而家前線多咗班偽勇武玩玩下
根本唔聽人講
呢幾日暴大紅磚大有辦你睇

所以要鋪排好話明唔會勇武，純和理非，拎不反，出得既先出，出黎既都no gear no laser, 唔俾位佢地入到先

仲留戀百萬大遊行
港共政府會理國際輿論就唔洗玩琴宜家

應然性上同意，實際情況上有保留

和理非遊行精髓在於跟足法例規矩表達訴求

如果黑警要清場 我哋就走 不作任何反抗 而事後就煲大佢政府黑警一方面反對暴力示威 另一方面打壓和平表達訴求

我哋要學識係忍住啖氣 喺和平示威期間 面對黑警挑釁都唔好反擊 佢有要求可先作協調 失敗就散 而唔係同佢開打 然後話預約被捕

重申多次和平遊行係打輿論 冇任何實際用途

巴打你講嘢有道理係唔需要人生攻擊 學識以理服人

過往大遊行都證明會大圍捕，加無車走到

Pish

同意 但應該要係九龍搞

問題係做唔到，要大集會就要和理非有老有嫩
批不反6個鐘，限制你場地大細（最多容納兩三萬人），再之後半個鐘就清你場
你原意係搞百萬人集會，但警甴會用困獸鬥逼勇武做野再拉佢地（連埋和理非）
其他人睇報紙就諗，哦有幾萬人集會，有暴力抗爭，警察清場

開花啦
政府唔會比你咁做

唔好再拎二百萬人打飛機啦

唔反對 唔支持

因為一定衝突 一定拉人
開花性價比高好多

如果只為俾個地方和理非個心過得好啲
罷買捐錢 金錢攻擊有效過鳩行

呢次有冇不反？

G持
但驚未開始已經要前線出手

你將兩百萬人同時空降到目的地咪搞到咯 問題係你得唔得啊？

報紙點講我就唔理，8成紅報黎，佢講乜都得，但係我真係唔想浪費左幾十萬和理非既力量

同意
比你哋睇吓有幾多/有幾少和理非因為勇武盲衝割席

第一，而家無不反對通知書，又隨時有危險人數點都唔會多，示武變示弱。

第二，民意根本已經好清楚，行動已經升級左好耐，再搞大遊行盞玩膠件事

同意 要再凝聚民心

所以可能要勇武聲明，如果有勇武出現就係喬裝警，所以一定要勇武認同到先

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

自動申請被補？

其實都好，最好就九龍區搞
可以比上咗年紀嘅和理非參與下

另外1⃣️個解決方法係ko曬三萬隻黑犬 咪無人左到你遊行 宜家有方法你去執行未?

唔會有不反

預告遊行=等俾狗拉

開花同遊行冇衝突
再唔係集會都得

咁咪直接拉和理非，主動射催淚彈橡膠彈胡椒噴霧警棍，唔反抗都可以告你襲警，一反抗就開槍啡你，做文宣就話你暴徒，警察正義執法

仲有得和理非行？
一出就拉啦

同意 但前提要搞到先

遊行唔到，你明唔撚明？
屌你老母，遊行唔到啊！仲講，明唔明乜叫遊行唔到！
遊唔撚到啊！
遊唔撚到，你都夾硬嚟，為乜？為乜柒？

屌你老母，你咪撚逼死啲和理非啦！你地咪撚搞死啲和理非，區選大家自動會投你地一票，你地食人血饅頭，大家會覺醒。

唔撚想再同你講
總之好多人都想去和平遊行，但事實上根本遊唔撚到，有不反情況下，狗都好快收大家皮、都好快變戰場
仲有班仆街死都要遊行，大家諗清楚佢地為左乜。

完。

用48嚟換你嘅noise, 值咩
每出一次勇武為咗救人又要犧牲

樓上話齋 你諗到計再出post

經過上次既經驗，甲甴總部橋都過唔到

同意, 因為

1. 可以再集氣, 為勇士打氣
2. 和理非都要抗爭

係可能會有大圍捕, 所以要be water
1. 街坊裝
2. 最少要有港島, 九龍2區 (最好大家都有共識要隨時轉地方, 以防班狗一早佈防)

今日有啦，快去！

分散行，冇畫面冇氣勢仲危險

樓主俾狗咬過未?未咬過唔該收聲諗一諗自己講咩先，唔好消費人地，遊行一定拉好撚多人

可以嘅，但要講明淨係和理非同埋唔帶gear
唔係嘅話又有人送頭

前題係你出到先啦
上次未開始就開曬TG

今個星期朝早去堵路塞鐵 又去過cu poly幫手
但都認同和理非遊行係有價值 原因上面打咗 有興趣了解可以睇下

和理係安全情況下先出，可以做黃經濟圈，文宣工動
你依家係推文職上前線

認同遊行可以俾到啲士氣我地
不過可行性係零囉

三萬隻犬死q曬咪搞到咯 連登仔去執行未?

永遠都唔識吸收教訓
邊次遊行唔係俾狗拉大量手足？
拉完果日個個都話唔再搞遊行
隔咗一兩個星期，又再黎？我屌啦
為咗展示民意，拎前線手足較飛？
咪撚再搞大型遊行
屌

唔錯呀 又話和勇不分
送物資 擔遮 叫口號 文宣 投票
唔同位置唔同野做
和理沖唔到出去 但都想為運動做下野

休息兩星期，過左區選再開花，唔得？ 你覺得照而家咁日日開花就得？

唔建議

同意，和理非可以進場
兄弟爬山，各有各做

你身邊有無識一啲遊行當出左力既人，我識一大班除左遊行集會外只係識搵黃店玩樂既人，但明明佢地係會參與遊行，可以做更多

批得不反 佢應該冇理由封鐵

九龍可以

無大台點樣叫所有勇武認證？

民心一直都係到
唔需要再向政府、港豬展示
反正支持既一定會支持
反對既一定會反對
唔需要冒險做啲冇意義既野

就算有不反對一樣拉架啦而家

又想搵籍口搞事

No need

推俾民陣睇

我同意要有其他戰術 但遊行冇可能 只係送頭 你有冇見到每一次遊行既結果 永遠都要勇武出黎保護

調返轉講你有邊次大型遊行最後真完全和理非

818流水式集會叫人散又畀人屌散水撚

你用緊咩武器黎戰？你有冇落場？ 被人打定打緊人？

未開始行已經放tg

九龍區搞

主題係咪追究警察濫用暴力？

有狗扮示威者咁點？

呢2日都有不反集會
有心既，可以吹大雞叫和理非參加

林奠搞割蓆，遊行團結返巿民一定阻止

又嚟？未行已經比狗咬

仲遊行？

唔批不反對，你可以點和理非？

我問佢咩春野叫做王道

點解咁講 完全冇講過係垃圾

個日佢除消你，而且係集會，你一遊行出黎就話你非法集結，818因為落雨 又第一次 佢搞唔到我地，而且有人有gear 就有籍口，有人做犯法野又有籍口⋯

出去俾人拉？

我真係識好多和理非係衝突下唔識幫，但遊行必到，激動左sor

Go ahead

攪遊行，依家大多數都只會係反對通知書
咁果日仲遊唔遊行？
有班和理非會唔出，而實有一班人會繼續出，出咗果班就大批俾人拉同包抄

而家有咩係冇風險？佢要發爛係唔洗理由
同埋佢跟本唔會比你聚到人

我認為係急需一次大遊行

讚成 好機會比和理非出黎

我怕變送頭大遊行

重點唔係遊唔遊行到 而係搞唔搞
如果巴打有興趣睇我點解認同要搞 可以碌返上去睇#329

和理非接力

想搞 但搞唔到/成本高

支持，樣樣輪住做，一時和理非一時勇武，且收且放

唔批就唔行，如果出動埋叫勇武聲明唔出現都唔批，就屌佢打壓和平遊行， 一定要遊行，唔係流水集會，要合“法”

呢d叫利益派，定係你想逼佢地利益派都唔做？
鬼唔知200萬勇武可以推返淋病，問題係唔可能

巴打心水清 同你意見立場差唔多

而家佢話你少數， 你開花得一千人

睇新聞啦大佬，無睇唔好爭住柒

同意！但係黎一次全民勇武

出發點係好 但係難以確保實際情況

只要冇自己人俾鬼 fake去搞事就唔驚。所以要搞和理非活動就要俾d決心，唔抵抗。

你要民意同國際回響其實好簡單，你有幾萬人坐定定攞泳鏡毛巾硬食催淚彈，嗰個畫面夠哂gimmick，但行咁做嘅其實都勇武底

所以下星期最好勇武休息一星期，證明暫停勇武至區選之後，因為張建宗話明冇勇武抗爭就一定區選到

點解係利益派，遊行集會真係會去，只係唔打得

P牌狗收撚皮啦，真係忍唔撚住屌你
你有冇睇新聞，有不反照開槍照封站照拉人，你係咪係鄰國無得睇蘋果無得睇立場，我屌你老母

試過好多次啦連有不反都可以cut鳩你再大圍捕
反而驚佢有不反令人減低戒心呀
三罷同和理大遊行，反而覺得三罷可能性高好多

喺返自己個區課行？或者8區？盡量目標達成就盡快返屋企 和理非 同埋分散狗嘅佈防 但係實際上可唔可以1日咁多區有遊行 而又可能批到不反

係咪都係因為啄住勇武？ 有人塗鴉？

如果要show 民意
全力搞區選
做到全港大勝
個效果仲勁好多
對家一定冇聲出

其實想晒馬唔一定要大遊行
好似8.5咁七區集合點人頭再加返埋一齊都大約知道有幾多人

搞大遊行就係比班和理非醒下根本就唔俾你搞得成，之後佢哋就會開始轉勇武

星期日 有集會
和你shop
政府唔俾你遊行，唔會唸

咪撚玩啦，5個月都咁天真政府仲會聽你講野講民意，要割我諗我會割和理非大遊行 on99

認同要集氣，不過可以考慮其他方式，畢竟搞遊行嘅風險越來越大。

唔係唔想大遊行
係有前科啱啱開始就cut鳩你同圍捕

醒未呀 講咗幾多次唔會再搞到呀！！！！！！

就算有申請
就算出現奇蹟畀埋不反對通知書
都有唔少和理非係唔敢/唔想出嚟/攰

呢個時候仲叫人大遊行
剛剛嗰一星期證明左朝早被罷工仲有效
星期六日可以做和你shop 刺激黃色經濟圈之類
遊行就不了

呢條友又昏迷左幾耐?

而家不反呢張垃圾紙真係拎唔拎都柒

乜撚叫有gear就有籍口？咁狗著gear咪有藉口咯屌你老母，2015你天真算撚數，2019六月都過左5個月，你直頭弱撚智

不做到 一定要 和 勇 配合， 黑警而家係一有犯法野就借題發揮，就除消就拉人。
有gear 當你意圖犯罪，有laser就攻擊性武器。

萬人響應 無人到場

唔同意，係唔係PoPo都唔批， 玩其他仲好

都話誰大誰惡誰正確嘅啦，2百萬和理非都唔及2千勇武有牙力

我同意

屌佢老母條友弱撚智

只會送頭害死手足 同埋俾到驚甴抖

我就係你口中嘅和理非

和理非怕死嘅心理關口真係好難突破

但我地會用盡自己嘅能力去支持

我都罷左成個星期工

遊行 Twitter戰線 文宣 捐錢 支持黃店 做得就做

感謝勇武 核爆都唔割

只不過諗到黑警大力打壓大遊行 唔比聚人

黑警發癲無法控制 下下想攞命 大家有目共睹

喺哩個階段應該採取咩戰略對應係要好好思考下

我明白激動嘅心情手足

集會已經有，有人做緊，要係最原祖個款 港島遊行

搞得成我會去

我係一個和理非
出去有心理準備可能會被捕
識照顧自己

各位勇武手足自行決定點做

又loop
不如勇武休息一星期—>和理非進場—>比黑警濫捕—>叫勇武出番黎—>一星期後又吹勇武休息

其實我覺得要搞
話比政府知
就知幾不便都好
我地都係核爆都唔割啊

繼續贏民意，放他走，讓他抓，有險可守
之前幾撚多次唔批，心水清既你數得出記得到未？

不同意，每次大遊行大量被捕後都講話唔好再搞大遊行，唔係話儲唔到百萬人遊行，而係政府唔俾再出現呢個畫面

有冇人full gear先？有冇人玩Laser? POPO係有仇，少少野都搞9我地

現實啲講
搞咗就一定會有人出
有人出就一定有人被拉
我絕對唔贊成用自己人黎換果啲微乎其微既效果

同意 但一定唔批

自己開花啦！

又博拉

你可唔可以控制200萬人乜都唔帶啊死柒頭，有勇武你係咪衝去打鳩佢，有狗扮勇武你又點破解，死弱智，屌你老母

Argee

咁如果就咁叫勇武到時唔好出現，勇武做唔做到先？

大遊行已經效果有限
封鐵 封交通，果區即刻變成困獸鬥
易受圍捕、亦哂左唔少人力物力

平日黎明行動效果強得多

民陣去咗邊

但唔好出時間表
唔想預約被捕

同意 形式不一定局限遊行 但必須要各位手足完全合法地和平表達訴求

但一定要九龍區

我身邊d和理非依家有不反都唔敢出黎

根本連人都聚唔到，仲要方便popo做嘢

no

以家搞開花和你shop一樣有相若人數被捕
乜都驚 不如返屋企瞓覺

休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息休息

唔批就唔出 然後用佢反對和平示威數據去做輿論

你自己搞

3個月前
不如話6.9/6.16 都好成功

贊成搞大遊行

係有險可守啊可？
拉鳩你告暴動，打你再話你襲警，有冇睇新聞？
叫和理非硬食催淚彈硬被人告，係得你呢d撚樣先諗到，2015雨傘記唔撚記得？
坐定人鏈就無事丫麻，贏民意，結果呢？咪一樣俾人告場運動輸撚埋

黑警搞事：立即開花打仗
黑警潛水：曬馬話俾全世界知我地民意係點，要揸你春袋好易，你永遠都唔會成功鎮壓到

如有不反，目標三百萬

應該咁睇，而家佢地係搞唔掂勇武，所以一有機會就搞佢地，如果一齊行動，雖然有人數但變左要run and run, 開花本身犯法就係要閃， 但如果係想要合法遊行，再而家緊張局勢，一定要完全合法，咁就可能要強調勇武唔出現 完全交個場俾和理非。

出過post p牌仔無人理

中大件事其實已經過去
唔應該再討論咁多
我地要著眼點樣推區選
熱門一個區選post都冇

我相信有啲原本中立 呢排啱啱歸黃嘅人
因為啱啱嘅嘅事決定唔投票或投返建制
始終佢地覺得建制可以穩定香港

要令藍嘅人投民主派 我有以下嘅想法:
1. 大家應該將建制派同中國製含有二噁英嘅催淚彈connect埋一齊
因為二噁英嘅傷害係對任何人 （黃藍都好）傷害係一樣嚴重
再發大呢將
例如話遲d由中國引入嘅嘢唔知有冇毒咁

2. 而家無論黃藍都好 都想有獨立調查委員會
而現家反對嘅只有建制派
所以要同大家講
只有投民主派先可以成立到獨立調查委員會
同時還警察清白

今時今日問題係集唔到人
唔好幻想有200萬，10萬都偷笑
另，大遊行都會鳩拉
唔一定對士氣有正面影響

建議: 不反照申請，9成都唔批
批左先宣傳和平回合囉

自認中年旺角撚，見到咁多人要區分，即日起暫停活動。

明白

但即使勇武活動嘅效果都係理想與現實

同時勇武活動會令和理非人唔敢參與 如果太長時間冇和理非活動(主線任務) 久而久之就會熱情減退

但同意和理非活動係可以以其他形式取代

會唔會搞十八區商場大型集會好啲，容易聚人，同時揸住商場春袋

有時和理非遲咗少少去到遊行地點時，黑警已經放曬催淚彈，想留耐啲都唔得，比唔倒勇武手足睇仲有好多人支持佢地

就係唔好出黎保護， 和理非要打不還手

就算有不反 佢咪都係開你波 之前咪試撚過囉

好同意批咗先宣傳

好撚多指責
成日話人和理非出去只識叫口號 贏光環
咁有勇武裝修個陣咪又係大批人拍手 踢拖落街屌狗當做左野

成日都話不割 但人地提出個方向咨詢下就俾上面班人追住屌 最撚仆街係反問人講埋d鳩屎野當回應左

唔同意之後屌兩句 其實都唔緊要 但起碼俾返個方向出黎 齋屌係人都識

但冇不反 始終冇震撼力，同200+1 冇得比

做文宣 票投民健聯 香港玩撚完

民陣搞再算啦
其實每次大遊行，文宣組都要出盡奶力做文宣

幾撚多次啦，輿論呢？提出呢個方案既天才即係你都唔撚記得有幾多次啦，係到講經？
批出去咪又係俾人拉，無睇新聞？

同意 部分和理非冇不反就唔敢出

姑且相信班狗清場前會作出警告 而和理非應該配合 而唔好強行完成遊行

遊行太高風險啦

岩呀，到時佢仲開我地波
就對我地正面影響

true，好多風向撚
內鬥令中大不攻自破
絕對唔可以再上演

識既朋友親戚都想去遊行
今次至少4百萬人走唔甩

true，風向撚好多
內鬥已令中大不攻自破
絕對唔可以再上演

冇不反就唔行喇 ，繼續開花～
但覺得可以試下話明冇勇武出現，黎幫手拎不反

我都係咁唸 有冇人可以幫手

no more遊行

遊行只對國際戰線有幫助

搞！

上面k字頭我解左幾多次，佢活係平行時空，新聞又唔睇我解又唔睇，一味自己覺得點點，連登已經多狗洗版，仲要幾撚多弱智帶風，唔屌佢老母屌邊個

吹雞晒馬凝聚大家既意志係好
但要諗過另一個方法
中大果日係一個突發既機會
車龍同各區開花 已經好明顯咁晒馬
但係似乎好難用遊行做到

呢個係永遠達唔到嘅共識
其實講咗好多次
只係普通遊行、既然和理非又唔會做啲乜
洗乜勇武保護，反之勇武因為咁被捕又唔值

根本唔洗理和理非
話明和理非回合 就和理非承擔
冇必要刻意保護真係...

睇新聞啦屌你老母

我同意丫！
和勇全部一齊出黎！
話比個正苦知
五大訴求 缺一不可

民陣吹大雞咪行囉

點證明唔係狗扮勇武搞事？

唔同意
劇本係黑警會打破和平亂射TG
然後傍晚見人就拉

想搞就叫民陣吹雞啦

支持各區

訓左幾耐？上次乜鳩摺紙十五分鐘後大搜捕，有幾多人仲敢出呀，又港島訓左五個月？

我相信需要時大家都可以和理非
但唔會批>照出>狗話你非法集會>tg>勇武出動

覺得要！

支持開花>大遊行
成本效益問題

有蒙面法下遊行
帶罩就非法集結
唔帶罩就中央人面識別

冇批好耐啦遊行，岩岩先訓醒？

應該同勇武deal到 就宣傳～。話明會和平，冇勇武，都唔批就屌9佢，話打壓言論自由，到時齊齊唔行，第二日區選用選票屌佢

同意, 我地收放自如

大遊行岩呀，兩架旅遊巴👍
起碼見過好多次開完花係安全散到😁

唔可以再搞

十八區商場集會相對上係安全，最適合同容易聚集和理非嘅活動

可以 不過唔好去港島

必須要 大遊行

和理非無野做一3一

同意 但就算係民陣搞都唔易成事 我指人數

而家好難動員到人出 大家都知 恐怖分子隨時中途就開鎗鎮壓 老人家果d好難出到來

遲少少會好d
大家未回到氣

俾人拉嘅原因係咩？

( Show Blocked User - kkknnnkkk )
絕對係狗既打手

你就真係睇新聞 有邊次遊行去到最後係完全和理非 你說服到自己先再屌人老母啦 講粗口唔代表你更加有道理

不如就係11月24日搞個反對二噁英大遊行又或者集會?

覺得可能要勇武聲明，再呢個星期唔開花證明 勇武會休息到區選之後～ 黎申請不反

話比政府知我地係唔割架啦

和理非遊行白白比狗咬幾十個
開花捉到一兩個都算佢好彩

阿sir 驚交唔到數？

爭取國際輿論

居然～ 冇所謂～ 我都係提議下～ 贏就一齊贏

打孖上 請搞

叫散場前就襲警，叫散場你走緊就加埋非法集結
幾時散場由警甴話事，隨時隨地散場都可以
想問下閣下幾歲？有冇睇新聞？

要民陣吹雞，和理非，有不反

有邊撚次和平集會唔撚係狗攻擊人先？
用警棍噴胡椒噴霧，你反抗就話唔係和理非，龍門任你搬
屌你老母死盲撚

講真有邊個唔想大遊行，69,616,818港島大型遊行都有出去行足全程。在場完全感受到香港人既凝聚力同氣勢。

奈何而家就算有不反對通知書都無撚用，屌你老母黑警突然腰斬啲人散唔切就話鳩你非法集結大圍捕。

大形遊行的確係好重要，自己望到唔少同路人發生咁多事都唔割出嚟同政府對抗，會好安心同埋啲信心真係即刻番晒嚟。可惜以後都未必再有機會，政府唔撚會再俾我地百萬遊行，廢事俾支那同外國見到仲有咁多香港人反對政府

要民陣吹雞先叫到人，佢呢排無哂聲氣

民陣吹雞咪去lo
沒咪唔參加

哂尻氣啦

我冇你咁前，真係睇唔到起因。

之前梳士巴利花園同維園都用盡方法唔比你聚到人 有咩方法做到大遊行而狗唔會搞你？

其實同意佢講 和理勇武永遠達成唔到共識 勇武一落場個心態就覺得自己係個體 唔需要聽任何人指揮
現場亦會大聲屌鳩人 唔會聽人勸 之前遊行同近排中大有眼見
事實亦都係一有勇武燒鋪 警隊就賴全家
調返轉 當日冇衝突 好多港豬拎光環 影張相yeah當做左野

當然你話狗扮係有機會 一有火 衝突 裝修都係俾人煲大
但申請不反先係有必要 有不反可以照行 冇不反就文宣煲大
既然和理非想做野 咪俾返佢地揀自己角色 反正佢地唔會參與勇武行動

上面有人屌勇武幫手，狗好理性唔會亂拉人亂閂站
係咁懶有人搞事在先，全部都痴撚線活係平行時空

HOW?

但9成和理非只會做遊行師
連申請遊行都屌 佢只會返屋企訓教

次次未行已經9拉，到開始時間就放tg,大量狗車封曬路，你想點行？記唔記得上次修頓拉左過百人？

要變啦

大家不如唸下區選點文宣
我個post講左點打擊建制派
請各位睇下

區選區選區選!!!!!!! 攻略!!!!!

我覺得係而家佢特登搜你有冇gear~ 又羞辱你～ 就係要激起你把火，就開得波，跟手除消就同你Byebye

同意，只要無不反對通知書，一定超多人行

一定要搞
和理非必出

民陣又話申請到成功為止
幾個星期去左邊？

就算全和理非都唔會避免到口角，口角已經話你襲警，警甴噴胡椒噴霧推你壓落地已經當呼吸咁小事
問題係和理非集會被捕人數仲多過勇武做野，推手足送頭集唔到氣，仲俾人做文宣話有勇武搞事

經濟圈文宣唔係和理非做？
點解要推和理非上前線，明知山有虎
你話第一次唔知就算，試過幾次仲係俾人屈搞事破壞大圍捕仲出乜？

最快都區選後啦

Agree

想行

Full gear 係勇武icon ~ 所以冇gear 出到先出，應該口罩都可能唔得，所以勇武要忍到留係屋企睇直播

乜都假，狗鐵唔開，即收皮，20萬人你都唔洗指意有

係應該摺下紙鷂

民陣搞到就行 有不反+和理非+遊行

push

用大量文宣吹雞 務求係各區商場聚集倒50萬人集會

巴打 首先我明你燥緊班狗嘅處理手法 心痛自己手足被咬

而所謂嘅和理非遊行 概念上係完全跟足香港法律 警方指示下進行

過往我哋一開始好多遊行示威係有不反對通知 但到最後演變嘅就係出現好多討論嘅戀戰問題
留守街頭 佔馬路 黑警在理上有冇權清場？當時我方輿論係屌鳩佢哋過分使用武力 而唔係清場

其後演變成基本上都係批反對通知 拒絕市民遊行權利 而我哋仍然無懼打壓照上街遊行 堵路 再問黑警在理上有冇權清場？我方輿論主要係屌鳩政府黑警剝削香港市民嘅應有權利 同時濫用武力 而亦都唔係清場

到近期 人未出已經喺黨鐵站 街頭捉鳩你 搜袋 但大家都知係搜到gear或者你無啦啦屌鳩佢 踩到佢條尾

無庸置疑 黑警濫權濫捕係現實嘅問題

而我哋討論緊嘅 你可能認為係好天真 好理想法嘅講法

但我哋提倡嘅係一個完全唔畀黑警有任何藉口嘅和理非活動

照足程序申請不反對 完成後不戀戰不堵路 手足完全零gear 黑警要清場時完全配合安排 事實上係需要大家忍住各種情緒先做到 但如果做到0藉口畀政府推卸 又係咪一個新方向？

和理非 勇武活動係要雙管齊下 民意亦都要定時update 唔可以畀政府打贏輿論戰

冇錯你可以話今時今日民意仍然高企 但實際上你點知？上連登？聽朋友講？我哋要一個活生生 等政府冇得抵賴嘅數據

你可能覺得勇武先係唯一出路 但事實上我哋係未有足夠實力去推翻政府 所以仍然要打民意戰

時間已證明一切
唔需要用手足既前途去團結軍心
除非你揾到方法令遊行完咗手足唔會有事
否則冇任何戰略目標既話 係送頭 仲要係為咗所謂回歸初心去送

冇巴士冇地鐵，搞到之後，最尾走果批人就出事
而擔心最尾出事既手足又唔肯走…
唉
我講完又變中計撚
但我真係咁諗
軍政府真係好仆街

和理非大遊行〉set死線要政府回應 〉行動升級
我地要囉返主導權

有意見不妨提出 唔好剩係反問
當日200萬人出黎 大部分唔識搞文宣 唔敢落街痴連儂牆 keep住返工保飯碗

連佢地唯一夠膽做出黎遊行都否定 係咪叫佢地放假幫襯黃色經濟圈當做左野 到時照俾人話活係平衡時空 飲食打卡

我意見就係不反照申請左先
而我個問題好直接 你想和理非可以做咩？

和理非表示有一定出

一定要 以家比政府有位入話我地失焦

****眾籌****

今時今日會送頭

唔好意思，仲係要借個位&不幫你推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

讚成

九龍可以考慮

佢噴和理非，和理非忍唔住反抗，又或者派假勇武然後宣布清場捉人
每次都係咁既套路，輿論我唔見贏幾多，但每次上百手足被捕，民意戰唔一定要再局限上街集會
依家搞大遊行真係費時失事，本大利少

唔同意
大型預約被捕 你去埋我果份
拉

認同和理非活動一定要有

咁多次血的敎訓仲未夠？
預約被補被殺？

九龍好啲，過海就唔建議，一封黨鐵已經搞唔到。

6.9 6.12
明就明，唔明就唔明，浪費時間係蠢人身上我去做文宣好過

同意唔一定要遊行show民意 巴打不妨提出建議 等大家可以有新方向思考

如果可以唔預約拘捕 真真正正6月9號咁 相信大家都願意

推
需要百萬人大遊行

同意 係時候比和理非上場

遊行真係唔好 一定比狗咬 搞集會仲好

大型遊行和理非
勇武自由活動

睇你點守

好聲好氣問你又9唔搭8 講埋d冇答案既廢話 剩係識得反問 講句做文宣拎返個尾彩 至叻係你 軍師

有d人想參與但又唔敢快閃開花

民意早己歸邊，仲有少數既係牆頭派，搞大集會都係預幾被捕，有前例預約被捕，已經有好多非理非有不反都唔敢出同唔少勇武都唔出
你仲執意搞大集會只會消耗內部，分化勇武，我覺得要搞集會分開黎搞，好似消勇醫護分開黎搞，
一黎政府唔會強硬清場（人數少）相對安全
二黎次數夠多一樣可以表達民意
三黎係為左最終一次大遊行搞起個凝聚力
依家大遊行同預約被捕無分別，白白犧牲

可以申請，集中狗力係集合點，然後真勇武唔好去，去其他地方做重更要嘅事

兵分兩路

善忘既人講黎都晒鳩氣，去學啊叻講我唔知道我唔相信算鳩數，預約被捕講左幾多次，定你一直無上連登

送頭，不了

無論再搞幾多次我都會出嚟
呢個係使命!!!!!!!

光復香港 時代革命

支持 不過一定同112一樣未行已經食tg

又想比人圍 之後拉300個？

民陣搞我地都會去
最好係九龍啦，廢事d 人又話送頭

要文宣到外國就要人數

搞到就一定想搞

早幾個禮拜咪搞過囉
嗰日之後咪屌唔好再搞遊行/再出港島就係鬼

一定冇不反，自己遊

民陣唔好再申請遊行,要申請集會
有不反先變流水式

又搞送頭大會?

和理非遊行
如果預早公布地點
黑警早早部署重兵
咁對和理非係好危險
要搞就只能講時間
當日臨時才公布地點

夠唔俾你勇武
你夠行出黎就得啦

但冇交通點集人

佢出不反對通知書
但到時候唔俾機會你去起點

深度分析，大家可以都睇下

聚到人乜都得 唔記得咗上次？

實好㗎，但點先解決到預約拘捕呢個問題

勇武就係預撚左落戰場
唔通和理非有膽陪你比狗咬同食彈咩
有膽就做左勇武啦

要多人就一定要有不反
而黑警就一定唔會再批

如果無不反但繼續遊行 根本都係啲較前嘅和理非同勇武會去 咁搞黎做咩？平時開花都係嗰啲人

搞大型遊行係要畫面震撼
無不反嘅話唔會有6.9同6.12嘅畫面
無乜用

同

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

搞和理非大型，打反二噁英口號，將D中立，怕死淺藍拉埋去淺黃。重申港人立場，拉攏淺藍。

Agree
冇乜遊行集會
和理非感到好無力

lunch搞和你lunch已經變相係遊行

其實我哋可以善用polyu, bu 同 cityu 嘅佔領區優勢去plan 好一條路線， 例如polyu 集合， 北上經窩打路道北上去city u.
終點同起點都有手足保護大家安全同唔會俾狗咬， 有咩事可以退返入大學保平安， 仲有大量物資供應。 又可以防止手足俾狗咬。
港島手足可以做步兵行紅隧去poly(假設紅隧仲估領緊）， 等港島手足都可以參與遊行， 仲可以係polyu 補給完再北上。
但係風險就係如果黑警大軍集結清場係紅隧就真係未必走到佬。